深水步既手足,不被捕

散先 唔好硬碰
BE WATER

熄晒燈，畜龍要出黎咬人啦

唔太對路 走啦

街坊可以因應危唔危險決定留唔留,
非街坊 真係走先